

 Tak aby ste vedeli, MY, slovenski utecenci, co sme zdrhli pre velke prachy, politiku, jazyk ci lasku, MY toho mame dost! Mame dost negativnych sprav z domova aj zo zahranicia! 
 V tejto katastrofalnej situacii (ked slovenska policia pribaluje vybusniny a garazove firmy sa nabaluju milionmi) sme sa rozhodli konat. 
 MY VOLIME! 
 Na Facebooku (bez komentara, prosim) vladne zdesenie, radost, nadej a strach. Uz prisli? Kedy pridu? Dospeli ludia sa vytesuju ako male deti na Vianoce. Vsetci cakaju na (do zaznamu: polorozpadnute) obalky s napisom VOLBA POSTOU. Tejto slavnostnej chvili predchadzalo vyplnenie ziadosti a cakanie. A cakanie a cakanie. 
 A po odoslani hlasovacich listkov budeme cakat znova. 
 Na Vas tam doma. 
 Dufame, ze sa dockame... 
   
 Niekolko citatov zahranicnych volicov zo skupiny Volime zo zahranicia: 
 Katarina: Vcera som odvolila!!!pekne z Irska!!! 
 Branislav : Ani mne ešte nič neprišlo. Tak snáď každým dňom. 
 Jana: Vcera dorazili listky z Kosic do Alabamy ..predbehli ropnu skvrnu ;))))) 
 Anton: Zdravim kolegovia spoluvolici zo zahranicia, dnes som dostal "election-kit" zo Slovenska, avsak zial mi kolegovia z Sk pozabudli pribalit obalku opatrenu odtlackom uradnej peciatky obce. Znamena to teda, ze mi tito amateri znemoznili zucastnit sa na volbach? Mateniekto podobne skusenosti? 
 Svetlana: Ono urcite zalezi aj od velkosti obecneho uradu si myslim, na tom nasom zrejme vypisali jednu obalku (pre mna) a poslali to expresne rychlo 1. triedou. Uz mam tiez zabalenu odpoved, no na postu som sa este nedostala, ved casu dost :-) 
 Zuzana: mne vcera (4.5 - poznamka autorky) dorazili listky do Spanielska... funguje to! 
 P.S.: Prve listky dostala Svetlana, uz 28.4 
 P.S.2: Citaty sa sem dostali sytemom Copy and Paste, za chyby, milion vykricnikov a smajlikov nie je zodpovedna autorka :) 
 P.S.3: Tymto slavnostne zalepujem obalku a utekam na postu! 

